限聚令過左 就會有活動既谷

入gp冇耐即刻幾百個msg又答唔到嘴?
就要入呢個得幾十人到既新WhatsApp gp
會揀同我哋有共同興趣既朋友入谷
有外文 藝術 旅遊 打牌既巴絲
水量唔會多 岩曬想睇有營養對話既你
最特別谷主係不定時會同谷友占卜
冇限聚令之後仲會有聚會
快啲入黎傾下計

收撚皮啦屌你老母

閪痕了

返5P啦

push

推

收皮啦

柒頭入唔入得？

得